一定要救中大

一定要救中大!!
一定要救中大!!
一定要救中大!!

用盡任何方法
一定要救中大!!

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

唔好再SET時間
立即 !!!

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

圍攻全港狗宿救中大!~!!!